是A, 也是0, 是A0, 也是單身, 入ust, 預咗hehe, 渡過這四年

爛grade, 嚇到傻, assignment, 也below mean
入得呢間, 大把驚喜, they must let you down...

中大engine得乞食科 ee mechan cs 搵食科EE Civil 就唔見

邊間教會

都幾啱音吖

杜果啫死練？？同一間教會 咁都啱音？

幾好呀
點解唔讀music科

高質post

是A, 也是0, 是A0, 也是單身,
學長師兄, 聚首房中, 和我在互含
咁啱音啲

成班毒男格劍

The ust lest you dnow

down

其實ust也可以尋真愛，我識frd真係德，不過佢地兩個是男仔

大概密友總帶愛
男男先係真愛

對，我不時到科大酒吧同佢哋吃炸魚柳薯條，看到他們你一啖我一啖，差點搞到我中途轉機

gogogo